阿根廷好無品

奧達文迪

克羅地亞好無品
臨完場都要撚狗咁入多球

agger

0:3

Messi 上機未?

人地訓低左仲一腳踢過去

仲要得黃牌

有messi 呢隻大疤狗做隊長 你想幾有品

奧達文迪呢啲賤種

最後仲打鳩門將 正一西波

一向垃圾黎架啦

衰埋品

你又有睇

stalk 我

奧達文迪怒踢巴狗